成日話不要暗戀,其實暗戀最自在最輕鬆

明知有緣無份不如唔好出聲
又可以暗爽又唔洗負責任

行動留返畀有把握個人好過啦

你啱 機會係留畀有機會嘅人

sbt

暗戀先最唔輕鬆

隱居最輕鬆

唔出聲又點知係咪有緣無份

多少都feel到
明刀明槍前都有試探階段

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。